有冇手足今年有封利是都冇？

老豆老母唔計
我

我都係

街都冇出過

屌你老母身邊啲人初一已經有2000幾蚊利是都可以厭少

譚刀未開

雞年第一次落街就係想食譚

去到先知初五啟市

我一蚊都冇

屌尋日想吃tam 但冇事 嬲撚到我

我

好撚想食

羅馬

睇佐好多次topic
估樓主想講 有封利是乜都冇

打錯姐屌

樓豬梗係冇
邊有人會封利是俾隻狗

留情

你cow哂d女牙